一人比個鍾意既名場面

龍與虎 雖然多好part都好深刻,但係依part睇到我最感動

化物語 依段令我成為戰場原派

名場面要有名
龍與虎應該係同會長隻揪/熊仔裝/もう一度
3選一

bokuno王之力

沙耶香，一個人的話很寂寞吧……那好吧，我就陪你一起上路吧。沙耶加

Clannad 花田

Okabe Ojisan

依個gif見過幾次，依套係咩名？

fate zero

呢個pose好多套野都有,都是出自akira

source:

你搞到成個post低質曬

呢段 睇到都覺得sad

本身個人都低質

貼返啲高汁野先
有冇人估到呢套係咩黎

有冇大肚個張

睇人講FATE ZERO又有劇場版 TV又有幾個版本
應該睇邊個先?

友利？

叉落提
友利奈緒,當時唔知係幾多人既老婆
依家已經冇人記得

呯

Fate/Zero得小說版同TV版

係FATE/STAY NIGHT(正傳),因為原本係gal game所以有幾個版

聖石小子

個人最佳觀感推薦
fate stay night(2006)>fate zero(2011)>fate stay night ubw(2014)

龍珠既話我最鍾意比達同悟飯道歉之後，悟飯最後單手龜波打斯路

前列腺剎車

幾型 呢套咩黎

persona 5

完整D既

b

本來我都想擺埋依個，但係諗到可能得毒撚先會有共鳴就冇放到

我要想真襪

教練我想打籃球.jpg

師匠！！！！

竟然唔係後入...

比肥仔屌屎忽先最經典

四大天王

黑礁

如果冇記錯係早過4天王既元老級代表

依排玩white album2玩到個人有啲唔正常，暫時都唔想掂住

走完冬馬te線就會正常番